明知再拜年 結果只有 越拜越不堪

唔想拜呀屌你老母

Agger好作狀呀

唔洗拜

屌晒佢地老母

戀屍癖

你就好啦

成年最好演技係今日

今年好fatfat

好想拜年感受下新年氣氛

有得玩bb

仆街

你代我ok?

新年流流放過人啦

就係新年先有得玩

平時返工大把你玩

10年冇拜

番工無得拜

要番工，不了

恥笑返工果兩條友

hi

留喺屋企等人黎派錢

屌你老母

姑姑

我有兩隻覺醒咗